Rita Kao高鈺雯有冇咁出眾呀

俾日本人吹奏到千年一遇美女
唔係唔靚但絕對唔突出
ig搵到大把樣同身材唔差過佢嘅台妹

Weiwei樣唔輸俾佢之餘波又大過佢

個鼻假到 睇個鼻樑就知

搭過佢幾次機
真人厚妝係個樣有少少執過
有少少假

千年一遇 = 街邊路人